祼辭

無乜轉過工無經驗

決心想唔撈
見未拎到下一份offer，諗住順手休息一段短時間

如果祼辭，會唔會好影響下一份工嘅offer（人工）？

會比HR壓價

利申：比人壓咗$500

師兄被HR壓價係因為裸辭？

其一，又多個位比人入

咩background 都冇
你連開post都開到咁既樣
睇到你個人叻極有限 都唔知有咩工肯請你
搵到再轉啦

三次裸辭都升職加人工（兩成左右）
其實好睇你點present自己